（真人真事，唔係故仔）後樓梯結界

話說今日放完狗，諗住同隻狗跑下樓梯，幫隻狗減肥。
咁就跑到7樓，見隻狗無乜氣就諗住搭lift番屋企。
因為住棟大廈就分左單，雙數層既，咁我住12樓，就要行多上一層先有lift 搭。
正常7樓上一層就應該係8樓，咁就無望塊牌就推防煙門就出左去搵lift , 點知發現得一部lift(正常每層係有兩部）而且部lift係無上下制 加上成層都無單位，無門口（除防煙門同lift）。
咁我就開始覺得唔對落，拿拿聲叫番隻狗行番去後樓梯。
由走廊通去後樓梯係要經兩對防煙門先到，姐係防煙門之間係會有一個小空間。
咁我就企左係兩對門之間，並開左兩對門等隻狗可以拿拿聲走過黎去後樓梯。
咁奇妙既野就發生啦
我好肯定隻狗係走廊度，咁我就向走廊方向叫佢，但係佢竟然係後樓梯個邊走過黎我度。
當時無諗咁多 唔理三七廿一就同埋隻狗衝左上多一層。而當我上多一層先係8樓。姐係話我去左個層係7同8之間。個feel好似入左結界咁，定係話本身棟樓既設計係咁呢？
個種感覺好似再留多陣會出唔番黎咁。
想同下有冇巴打試過又係行後樓梯去左唔知邊到既地方？
利申：sor for 1999，住左廿年都唔知有空層

留名睇故

隻狗救咗你

隻狗有時會望住一個位停左係到，唔知佢做乜鳩

棟棟都有既咩

邊度先 我要探險 順便探埋樓豬

好刺激咁
組團探險

隻狗仲係咪原本嗰隻???

邊樹呀

去多次試下咪知

又唔講邊度 你聽日再去睇睇咪證實到囉

不如問下樓主係咪仲係原本嗰個？

關於防火層，我頭先有問樓下看更，佢話一直都無

即刻叫下隻衰狗先

好撚得人驚

唔好帶狗跑咁多樓梯，跑樓梯對狗關節好傷

自己亂入防火層就話多重空間
你下次影相拍片比大家睇下呀嘛

話防火層果d人係咪痴線
防火層好多都要有鎖匙先開到 唔係你話去就去到

你而家行後樓梯落返去 睇下果層仲喺唔喺度咪得囉

嚇撚死人咩

Thanks bro
不過依定都唔行啦 屌

仲敢去咩